\label{chap:projects}

\vfill
\begin{sidenotes}
  \par Dans ce chapitre, je présente deux projets qui, bien que se reposant sur des méthodes numériques déjà présentées, permettent d'élargir le domaine d'application.
  Ce sont des projets qui entrainent de potentielles ramifications dont certaines sont à envisager à long terme au vu de la complexité des outils nécessaires à développer.
\end{sidenotes}
\vfill
~
\newpage

\input{21-decomposition}
\newpage
\input{22-nanoscale}
